偽娘會唔會打飛機

偽娘都系人， 都會有性需要，咁佢地系問解決

摔屎眼

佢地系係邊個學系？
系你老母呀系

插假鳩

真心既？

會
如打飛機可以J自己

會幫人打飛機

咁自己呢

系你老母比車撞
全家生性病呀

之前識得個偽娘朋友...
佢會打飛機又會用玩具玩.......